hay嫂數學1左

1左...

樓主犯左咩事？

識佢老鼠

關我乜事

中大傳理女神 精英學霸

由我考dse講到而家
我都讀左3個sem，
佢究竟入到中大未

唔知同我同屆定細我一屆dse
我都year3啦

咁佢讀緊咩

佢一年得一個sem

又binc

中大？

🚬

點解無啦啦會講佢入中大傳理？

人間蒸發左?

幾創新

本身佢係中學成績都唔係好.. 1左又有幾出奇?